Ik moet van hem houden; en nu ben ik dat tevreden over één punt, het ene materiële punt, ben ik oprecht bezorgd want het komt allemaal goed uit, en klaar om te hopen dat dat mogelijk is.
Ze moeten beide hebben veel geleden onder een dergelijk systeem van geheimhouding en verbergen.” "Hij lijdt", antwoordde Emma droog, "lijkt hem niet te hebben gedaan veel schade.
Wel, en hoe heeft meneer Churchill het aangenomen? "
"Het meest gunstig voor zijn neef - gaf zijn toestemming met amper een moeilijkheidsgraad.
Stel je voor wat de gebeurtenissen van een week in die familie hebben gedaan!
